警隊改革 約束武力# 今晚元朗一定要人

721後大家都知元朗有幾黑暗
39分鐘40分鐘
警黑合作 白衫打完人竟然問白衫食左飯未
警察縱容 撞見白衫聚集都漠視不理
但好多朋友女性抗爭者話要去支持
因為正義必須堅持到底
大家，可以黎元朗嗎
兄弟爬山 互相扶持 同仇敵愾 共鳴於頂

Push

元朗元朗元朗元朗元朗元朗元朗元朗元朗元朗

警隊改革 約束武力# 今晚元朗一定要人